運油車大爆炸

今日早上先有人開車撞市民...巴絲打們小心為上